機場揮手區🙋🏻‍♂️

有邊位巴打絲打係機場返緊工/training 唔理你係機保定各職員 都留個靚言先啦
利申小弟係training緊嘅人🙋🏻‍♂️

岩岩收工

日日都trainng好悶🤦🏻‍♂️

貨佬

做看更

有無空姐空少

返機場好累 答成個半鐘車

Training機保炸

塞車就係

都唔易做🤦🏻‍♂️

Hello sir

準備見工做地底行李員

地勤特別多基佬

左尻住晒😎😎
未係啊sir

我by呢一點 食飯見唔少

咩公司？

has

has有冇得諗,定間間一樣

Hea都唔差嘅...地勤方面 行李就.....間間差唔多

有幾錢？

浪費青春

搭緊車返工

我公間勁多
舊公司都無咁多

做biz jet